其實大家係想po樣定唔po樣

睇完隔離 老豆介紹弱智女俾樓主識個post
個個係到屌樓主po左條女個樣出黎
成班衝哂出黎話樓主仆街、賤格

之後我再睇 藍田地鐵站揸波個post
樓主blur左條女個樣
成班又衝出黎屌鳩樓主

Po咗樣又俾人屌
唔po樣又俾人屌

係咪應該靚女就po 智障就唔po
咁先符合到一眾連登仔心意

乜家連登仔係一個人黎？

(多圖）乜依家揸波揸到咁明目張膽

是咁的。我老豆今日將我電話比左一個女仔

屌緊一路打J一路屌人個班

班連登仔雙重標準到呢

whatsapp果單先 人地以個人身分私自whatsapp樓主 你咁樣公開人個樣係無品行為

揸波果單 佢地係公眾地方行為不檢 俾人開樣都唔可以怪人 因為佢地既行為令人不安 （我就會扯同流口水）

On9仔

點解行為令人不安就唔可以怪人出佢個樣？
咁個智障嘅行為又算唔算令人不安呢？
影對揸波情侶放上黎開樣就唔算無品行為？

一個係先天或者自己都唔想
一個係自己拎嚟

淨係渣波個post post條仔個樣又唔oost條女已經有得講啦

算鳩數啦
我食花生一撚定想個po出樣
道德撚咪阻住哂

咁個d 街邊靚女J圖post出樣又係咪佢地自己拎黎？
係咪應該怪佢地生得太靚 身材太好 著得太淫
連登仔們咪又係顧住J
又有無出過聲屌開樣？

事實